[突發] 全部小朋友同我立即認真讀書, 考好DSE

我知道呢1,2年嘅事，令好多年輕人對未來冇希望，好想放棄，甚至有身心創傷，或者已離開咗我哋，無法再做到想做嘅事。但正正因為咁，餘下嘅我們更加需要努力行好革命呢條路。小朋友我想你地認真讀書，借你3分鐘睇睇點解。

呢個係一場時代革命，要建立新世界，需要時日，需要實力。許多智者如攬炒巴等已經分析過，我哋要鏟除獨裁政權之餘，最重要係重新建立我哋嘅民主社會，一個可持續發展嘅國家－－香港，需要匯集文、武、財三大範疇嘅精英同實力：議會（有識之士、立法者）；軍力（軍隊及外地軍火）；財團（就業及發展機會）；外交（軍事經濟聯盟）。

新香港需要勇武，亦需要賢明嘅智者同財主各司其職。

大家唔好因為覺得做唔到勇武就冇用，冇打傷幾隻狗就叫冇參與革命，千析唔好咁諗。相反，你要認清楚自己擁有咩能力，未來可以發展成為一個怎樣有用嘅人，怎樣可以幫到呢場革命，幫到香港建國。例如，你口才好，應該要學好正體中文同廣東話，學多幾種外語，幫助向海外宣傳革命及新香港，吸納海外資金，資源同人才，為未來民主政權鋪路。

睇到高官、紅底法官嘅荒謬言論，你好嬲好嬲，更加要認清一個事實－－上到位唔係因為正直、公義、同情心，而係因為佢識玩，有技巧，有資源。就算做律師咁又點？係因為佢有辦法考到，而唔係因為佢好人。我哋已經好清楚，社會已經分崩離析，我哋要思想、行動同能力上武裝自己。

所以，作為學生嘅你，唔好擔心大人嗰part，我哋會一齊努力。請你趁學習期間盡力吸收知識，擴闊眼界。功利咁講。DSE就係其中一個TASK。盡力考好佢，令呢個遊戲得到嘅「入場劵」同「道具」愈來愈多。 成為一個有獨立思考嘅人，亦非常重要。

真正攬炒嘅意思，唔係鬥流血冚家產，而係要「先破後立」。即係藍絲仆街，而我哋係最終笑住贏嗰個。

應承我，永遠懷住革命之火，把握每一日，每次機會，我哋一齊喺不同嘅崗位盡力。

光復香港，時代革命
星星之火，可以燎原

push

新香港需要勇武

this 反對
未見過有人搞革命係用umbrella but 冇武器嘅
你咁樣即係推啲年青人去死

上面提咗：香港，需要匯集文、武、財三大範疇嘅精英同實力：議會（有識之士、立法者）；軍力（軍隊及外地軍火）；財團（就業及發展機會）；外交（軍事經濟聯盟）。

地下獨立黨

仲DSE
睇怕下年DSE份卷要林鄭批准

你依家講D小朋友都溫唔切書
下年早D講啦

咁岩而家最後衝刺嘛，讀好啲書，DSE只係其中一個task，盡做

個試緊係有問題，
但始終呢個試對學生好重要。
唔可以因為咁就叫佢哋放棄

負皮嘅人答我，點解你唔贊成叫學生努力讀書？
除非你本身係戇鳩嘅毅進狗，驚人叻過你。

推 奪回香港

讀書不如拎學費去利疊利